點解冇救護哥哥架😭

冇開

大埔巴絲話我知幾時先開

臭雞

拍門囉

你就臭

一陣回程去拍

食蕉啦你！

去車咪開

門口貼徵友啟事

你使唔使特登開多個post搵救護哥哥

特登兜路去睇

RES開閘

好想做你隻兵

我

我做開兵...

咁姐係要出事先見到？ 頂唔想咁黑心

你清乜鳩泉啊

我係醫護兵

去踩單車？

留名等絲打拍門

吃飯啊！

我都想吃

冇勇氣😞

遠遠偷窺

佩服

痴線架你班友

引晒d院友出黎

捨得拍門未

其實n年前我同幾條友試過企門口一陣，真係有消防佬出黎

唔關我事架

驚一陣去車你地班友會阻住個門口喳
btw係咪小學雞嗰陣

點解你地可以咁痴線

識我？

妙麗巴??

救護哥哥食飯都冇時間，
得鬼閒理你

巴打係消防佬？

嚟緊考咋

我願意外賣飯盒

救護哥哥唔好餓親

pm我 利申大埔消防局

巴打大埔消防？

唔好出黎欺騙我感情

hi

其實有飯食既，唔好俾啲老一輩既誤導

睇吓嗰日多唔多人call 車姐。
太多仆街當喺的士用

yo b 我今日手機壞電😭

當的士就梗架啦，唔駛錢
啲伙計自己都係咁叫，我覺得無可避免

佢似吹水

lunchtime call車咪冇得食

經常發生，大把人做到收工都未食完餐飯

好辛苦 但係又好偉大 好想瘋狂帶救護食好西

帶我

我想食泰國野

守荀局咪有飯食囉

消防就喺
救護就應該間間都chur 到爆

想問救護哥哥有無時間拍拖其實
又或者識女仔

時間唔係問題 我地願意24小時stand by即叫即到

睇嚟考到消防先溝女都唔遲

mk消防點同 有正氣先得

都做咗咁耐單身狗，唔爭在等耐啲

巴打考man定so?

mk仔扮毒

兩個都報

反正分兩條隊，唔得當拎經驗，
之後再考

我又食

邊間好食帶路

九龍城等

我係你隻兵

有冇救護巴打收兵

想問下CPR猜得贏嘅其實有冇1%

我做咁耐未救過人

歡迎救護哥哥騎劫

聖約翰救傷隊岩唔岩

唔敢幫人做cpr, 驚越幫越忙

依到有免費模型

啱 pmed

我唔係救護哥哥

絲打你拋棄我

冇呀妙麗巴 係你唔加我tg 我幫你唔到喎

sad

點睇消防哥哥

巴打做消防？

早d開post嘛，出黎比你見下

係消防局做清潔

同事嚟 我係廚房阿姐

屌你 興奮咗一秒 出去

所有紀律部隊人員都會調，今日大埔，聽日9龍咁
救護會更加
不過同 自己team一齊調 上水番工，渣車落9龍做case

都係會尊敬既職業

上水

我都做廚房

其實做cpr好多人個速率過快，包括現職救護
同埋無AED電擊，存活率都不高
不過有做好過無做
救得一個得一個，盡力啦

原來你就係成日望我嗰個阿叔

係

十字車鬼會調局
除非升正，得罪人
否則唔會調隊調人
我大把同事守局十年以上都無郁過
仲有啲守局有廿年

幾年前既救護可能好晏先開到飯
但今時今日既救護，尤其日更有賣血，特別更同Ssu
我唔信有車食唔到飯
咪成日講到我地好可憐，要人同情咁

仲好講成日𥄫到你係廚房偷食